---
layout: post
title: "#03 Maratón Linuxero 3D: Maratón Linuxero"
date: 2017-12-03
categories: Podcast
youtube:
  id: uzLbOi92A7c
  start:
    h: 2
    m: 27
    s: 28
podcast:
  audio: https://archive.org/download/MaratonLinuxero3D/MaratonLinuxero3D
tags: [audio, podcast, directo]
---
La 3ª hora nos tocó al propio proyecto para comentar los avances y desafíos para Maratón Linuxero.

Aquí tienes la emisión en YouTube:

{% include youtubePlayer.html %}

Y aquí el audio extraído:

{% include audioPlayer.html %}

Si quieres **contactar** con nosotros, puedes hacerlo de las siguientes formas: 
